GSAT 股災

一日跌20% 不停跌
買佢put真係fat fat
成千二股輸成千二美
點解會買左呢隻垃圾

咁點解你會買？

諗唔明點解唔升...公司前境唔錯呀

要圍爐

發覺依家啲股升跌同前境冇直接關係

有名你叫全球跌

Very true, 成個倉紅到

0.98 屌你老母
2.16本仆街

有咩前景？會賺幾多錢？每年增長幾多，分析下

要分析咩

大部份連登仔靠feel架嘛